iphone x 點熄機？

按實power 變成Siri

買左咪知

叫siri幫手熄機

用到無電自己熄

assist touch

長禁1秒siri 長禁3秒熄機
應該係

開關掣分開買架喎

inside setting > general

要㩒住音量鍵熄機

Lighting開關制 99USD

革命性變化

移除熄機功能

再次改變用家習慣, 改變世界

會另外出accessories 架啦有咩好擔心

乜之前啲iphone用home掣熄機嘅咩